睇完新東個論壇，造作啲講我會投劉穎匡

沒有之一

講野有重點，立場鮮明，今日更加係對佢人生好影響既案件回憶
如果憑佢被人告緊暴動都唔值得你支持，咁都係老飯民適合你
初選可唔可以全民認真參與，應承我

⚠️報名成為義工⚠️

⚠️參與眾籌人數突破200人，敬請小額支持，造就時勢，改變選舉生態⚠️
眾籌平台網址：
FPS(轉數快)ID︰9937103

有心既幫幫佢，佢好慘(好似係)

原來有佢facebook

Push

大家點睇？

如果憑佢被人告緊暴動都唔值得你支持，咁都係老飯民適合你。

仲想有得投

想
無時無刻都想
無野好商榷

Email條仔？

唔係話想潑你冷水
但佢十成十比人dq

佢前幾年有出黎參加補選
一直都有關心所有事
絕對唔係忽然關心

初選唔會DQ

就算唔dq都實晚晚被支那人同藍屍搞
之前佢屋企已經被藍黑淋紅油

咁我撐熱狗法子滿仔ok?

711應該會票站拉人

最緊要俾國際線代表攞到民意授權，初選都好

碌撚叫你撐慢必 點解你要撐港獨仔？

毓民叫食屎飲尿又跟住食？

搵法子排頭 係咪驚滿仔又射晒啲選舉津貼落海